好想撚割雙眼皮

如題 想趁宜家唔洗見人整下 香港有冇咩醫生好

靚 單眼皮 都可以靚

割傷眼皮

我都打算去台灣本整整佢

加一
本身冇諗過 因為之前癡完雙眼皮都覺得好柒
但最近屎忽痕 走去癡 又突然癡得幾靚 對眼差好多 但冇耐雙眼皮貼就鬆鬆地 心動想割

有冇諗過你需要既係整容？

割雙眼皮唔叫整容

lm 睇下有無人都想割

三眼皮其實係會好淺，隻眼望落分分鐘細過你雙眼皮果隻眼。。。

我一雙一單
真係好撚想割

女人單眼皮真係唔得男人單得靚反而加分

我有時單有時雙 唔知點解 好奇怪

大把柒

對自己有自信d~!! 學下化妝都OK

反而好鐘意韓妹個種單眼皮
好高傲咁